小丸子死咗

好感慨 一直覺得同小丸子關係親蜜 心有點痛

日本長青漫畫《櫻桃小丸子》的原作者櫻桃子，今日傳出死訊，其網誌公布其離世消息，櫻桃子於2018年8月15日晚上8時29分，因乳癌與世長辭，終年53歲。在櫻桃子家人的意願下，喪禮已在日前舉行。

櫻桃子老師於1984年以漫畫家的身份出道，引用櫻桃子老師於出道30週年時的一句話：「在這30年間，不論是美好的事或艱辛的事都有很多，但大家都讓我作為作家過了非常幸福的月日。光是感謝仍不足以形容我的心情。」‐摘錄自《『櫻桃子的世界展』「迎來出道30週年」》。她對於能夠繪畫出一部讓大家能樂在其中的作品，表示非常感恩

翼

成個腦都係鄭麗麗把聲

褲